認真，犠牲全香港七百萬人，去換取消滅整個支那值唔值得？

成日諗
如果有一股強大力量（例如射幾個核彈去支那）
可以消滅整個支那
就算全香港攬炒
都係值得

雖然全香港人死曬
但可以為全世界除一大害
死得有價值

值得

值

唔會犧牲到七百萬人
信我，咁制前會先經過一輪內鬥互批互相推卸
有一批人會離開，一批人鬥到死咗
哩個係香港人嘅定律黎
永遠都齊心唔到到最後

值，跟住全香港人投胎去一個好嘅地方

唔值得

1.鄰國既事唔會去理
2. 用700 萬精英換 13 億垃圾， 你自己話值唔值。
700 萬人送上火星，佔領火星都仲得， 仲要你個又臭又多污染既深圳河以北？

唔值得
淨係願意為香港人犧牲，唔想為蝗犧牲
I love hk

犧牲中國人，拯救香港人(純種)

咁就值啦

值得
魚蛋論，攬炒無誤

自我感覺良好 根本香港人仲廢過大陸人

幾個核彈點滅到支那？幾個核彈滅香港就得

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

香港人真係好撚叻！

- 分享自 LIHKG 討論

你要犧牲你事 唔好拉人落水

唔值得，但願意

計埋地形，隨時幾個核彈頭香港都死唔哂700萬人

重點係要支那全滅